仲有咩方法可以令藍絲父母醒覺

啱啱同老豆嘈完 成日話自己中立
但又只會屌班示威者，黑衣人
偽中立真係衰過藍絲
佢成日都係睇埋d唔知邊度嚟嘅藍絲on9片

我都sd左唔少文宣比佢講點解要繼續示威
但因為都比較多字佢唔會去慢慢睇

有無d片或者簡單嘅文宣可以提供下
最好係一擊即中，會令佢思考係咪政府問題
我真係同佢講到口水都臭，都仲係咁炆塞

而家都仲係度睇緊cctvb新聞台
明明屋企有icable，叫佢睇都唔理我

唉 佢仲係廳睇緊tvb

到今日都講話自己中立，就已經唔中立啦
香港一早分咗陣營，整個星期嘅被擺工冇人可以活在平行時空。

憎又好支持又好都有基本立場，扮中立嘅正屎忽鬼

受儒家文化影響，藍絲要維護族群最大嗰個。同情做壞事的權貴，某程度是斯德哥爾摩症後群。

儒家文化沒有提及民主自由，而是剛剛相反的輩分尊卑(尊權和卑賤)之分。
卑賤的人無地方表達和伸張，就會以尊權去發洩在後生一代，然後一代又一代的斯症後群。

中國獨尊儒術，不會容納其他哲學思想，相反西方人會接納不同哲學，百家齊放。儒家文化再加上共產黨，就變得尊上加尊，互補不足，極度尊橫封閉的社會。

唉

無得救，我已經試過晒了

x2

總之對家有咩錯 都會話示威者唔搞事就唔會咁
佢地根本就唔care個政府頁有幾不仁